輸左了，戴口罩無用，WFH無用， 自願檢測無用，我放棄了

輸左了
手足
放棄了
聽日開始唔帶口罩了
睇黎都係拎返5000蚊算

我地輸左了
投降了

我唔想努力了

林鄭手足
我唔抗疫了
你抗啦

根本所有野都唔係做嚟抗疫
限聚令就政治打壓 藍絲/親中100人集會都唔會599g
自願檢測就拎DNA+利益輸送俾大陸班垃圾驗測隊

林鄭手足
我唔抗疫了
你抗啦
加油...

抗疫得咁辛苦, 日日戴罩, 返工行快d都氣唔順
完全明白樓主感覺

失敗撚分化閪召喚

手足

喂行開啦屌你老母

P牌仔不願面對現實

唔抗疫會違反國安法

我唔抗疫了
你抗啦

Up

收皮啦 放負撚

起完底，明明都屌柒班黑警，點解突然放負?

原因只有一個。

比你諗多次諗清楚先